［集思廣益］谷M確實係好L 79辛苦

嚟緊可能會攰同M痛
但谷M時又水腫又便秘又失眠又周身酸痛
谷足7-10日 每次痾屎痾得幾粒仔咁到喉唔到肺
真係好撚辛苦
究竟可以做咩令谷m谷得冇咁辛苦

前幾日谷M仲要考試 好似唯有係瘋狂訓

谷M都算 仲要爆瘡
我真係屌佢老母

屌係
全個月最樣衰最唔舒服一定係谷m

你就好
我一谷就全晚眼光光

我會瘋狂飲涼野等佢快啲黎

搵條仔幫你 至少8個月唔洗黎M

做咩啫你

有用㗎？但嚟果時係咪會好肚痛

我自己遲例都不外乎幾個原因
一係 熱氣 一係壓力大
所以我飲涼茶係會好見效 當然黎個陣都會痛到仆街

飲涼茶死得重快
虛人飲涼茶

我會用暖宮貼貼個肚同條腰
同狂飲熱水
食mefenamic acid減血量同止痛

次次都好想環保做到一張m巾都唔洗用
但次次黎m要柯屎真係激鬼氣
黎m d屎一粒粒 要用力谷出黎
放左隻月經杯入去又會搞到成日有d想柯屎嘅感覺
成日都要去廁所按住前面谷屎
驚柯埋隻杯出黎

谷左成星期仲未嚟
好慘 成面瘡
落街食個龜苓膏通通佢先